今次陳彦霖既死我地要以搵出真相為目標

由頭到尾hkdi既行為都好奇怪！！
以依家現時既科技根本唔可能會咁低清，重複有跳秒問題，中途暫停既問題
當大家都不斷發酵白衫人後 突然又有新片出證明白衫人入去嗰陣係冇做到任何事 然後條片又斷左 然後又有新疑點就係白衫人有冇出lift

我地心態必須改變！！！

1. 唔可以再跌入循環
假設我地再不停發酵話證明唔到個白衫人冇出lift喎
但之後又有新片出黎證明個白衫人真係冇出lift 大家又再一次炒車 但相反如果個白衫人係有出lift咁都未必證明到咩 所以我地要繼續要求佢交出完整既片段外 更重要係搵其他證據 例如其他角度什至地方既cctv 還原事實真相

2. 暫時唔好過份將呢件事拉落黑警警暴
我知大家都知呢件事如果真係被殺既最大機會行兇者既身份
但同831 新屋嶺唔同既係 今次既可能性確實多少少
而且確實大家已經輕微炒左少少車 炒車唔緊要 但我地唔可以炒到令啲狗可以因為今次番盤再扮哂野話新屋嶺831係大家過份幻想

黑警依家已經冇認受性 我地要靠自己幫手足還源真相 如果有兇手 藍絲黑警咩都好 必定要清算

要做既野冇改變 一樣所有證據我全部要
但心態微調 唔可以俾班垃圾有任何翻盤機會
唔可以俾佢地帶住我地行

為手足還原真相

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

推俾多啲人睇 麻煩大家

多角度搵真相

車can

Cam

海旁cctv!

邊層出lift cctv

推

一定要多角度

唔好俾人一條片就拖住我地走！

大家萬事小心

推一推